選舉事務處（選舉助理）2019

等等下都就1個月 Reo幾時先出offer啊
你幾時in? 之前追post都話最快都要一個月

等緊

5月8 最後一日 in完
10星期內會有消息
等到仔都生埋